個心好空洞...

搭車忽然諗起
由細到大冇異性朋友冇拍過拖
覺得自己生命少左d野咁......

+1

點先可以唔再諗

幫唔到你
我都成日諗
有時覺得自己係咪怪人
身邊啲fd個個都有異性朋友

米咁眼角高la

男校工程好難識
成日諗返起自己以前錯過左好多機會 覺得自己好蠢

冇藉口 其餘時間呢？

搞下興趣野 但全部個人活動黎

睇下書，睇下戲，充實下自己啦。
未搵到另一半，都可以同自己談戀愛。

一直都有做呢d野
但當個人靜落黎 總會覺得有d寂莫

身邊朋友/同事，有無人可以發展做知心既朋友？
未必一定係女仔，有個朋友傾下都好架。

同性朋友我有
但淨係對同性對左咁多年少不免會dry

係未有異性出現前，同性朋友都頂住先啦。搵女朋友，唔急得既。

想創造下機會 順其自然左好耐

試下用App？

如果你唔係高大靚仔，風趣幽默
用app只會越用越頹

我又冇乜型棍icon相
同埋又唔想遇到d美容 倫敦金

都未必既，咩人都有會有，都會有女仔同你一樣想認真識下人。

我都係 今年37 啦 點算

咁有冇邊隻app推介？

37 吹大左

點解唔試下相體

有我陪你